突發 新蒲崗順豐門市852J今日應該落閘唔開

幾個月前都出現過落閘唔開既情況 大家係新蒲崗返工住既人應該知發生咩事如果確實就係呢間舖頭再次有員工中左招 睇黎疫情已經殺到埋身 住新蒲崗 黃大仙 彩虹 鑽石山 樂富等既街坊相信大家今日都收唔到你地買咗既包果禮物亦都冇人上黎收件
祝大家保重身體

有消息再同大家講

推推推

大力啲推推

輕輕一推

Help push，諗下d飛沫傳播 個包裝袋

又係呢間

推推

政府有無派5千俾中招既人？定係吹下水咋？

又中招

巴打似乎係SF9

扮咩唔開門啊順豐
將分貨個流程hea喺條街做當無人知
阻住條路兼增加傳染風險

聽講今日就開番門喇喎有人確診唔關足14日得唔得

今日見到開返都唔知係咪真係消毒左

應該係要封返14日嫁喎

緊係無啦